卡比路：戴巴拿身價貶值了 這是C.朗拿度的罪過

直播吧4月18日訊 日前，在作客意大利《天空體育》的電視節目期間，意大利教頭卡比路談到了C.朗拿度與希古恩和戴巴拿的關係。

「跟基斯坦奴-朗拿度搭檔，希古恩和戴巴拿兩人的身價都有貶值。這是基於事實的評價，對這位前巴勒莫球星（戴巴拿）來說，這是C.朗拿度的罪過。」

走啦仆街 去到邊衰到邊 打靶仔

球王又做善事
幫其他隊壓價 等其隊人唔洗出咁多錢都買到dybala

戴巴拿個身價唔係上季打皇馬攞熱血紅牌就已經跌咗咩

中肯講句

戴巴拿夾唔到美斯=美斯難夾
戴巴拿夾唔到阿朗=絕對唔關阿朗事，係戴巴拿嘅錯

戴巴拿夾唔到美斯=因為同美斯一樣咁勁，撞位
戴巴拿夾唔到阿朗=因為廢過阿朗

笑死人咩

無c朗只得意甲
有c朗都得意甲
何用?

無c朗有意盃

戴巴拿尼馬夏薩特 呢三條友其實有冇吹大左？

唔過兩頁
小花逼害先

戴巴拿就好
踢得唔好個陣永遠都可以賴其他人

true

尼馬世3都吹大? 不是吧

美斯又話撞位
C朗又話搶晒波射
其實講到尾咪又係自己問題

以世界盃表現嚟講，普巴 夏薩特
殻

尼馬先係最underrated